[突發]831 交咗cctv

Sor9 做咗標題黨
你哋班撚樣係唔係唔記得咗831

入嚟同我推爆佢

10連挑戰

1

2

下次內文麻煩加翻個「未？」

3

On9仔

jm9

4

5

標題黨 屌你老母
不過推 下次唔好

6

blocked 屌你老母

Sorry 多謝幫推

推
但唔好再標題黨

7

下次一定唔會

8

9

10

拉

行動po都拉

自己用腦諗下